我都想要真物

但佢身體上可以室得入既地方都被屌過

仲試過比前男友打爆哂牙
所以佢依家呢棚係假牙，棚假牙仲要有黑污積

用假鳩啦